冷戰中. 點解追番佢？ （求support )

女友嬲左我，叫我唔好煩佢. 我點氹佢都唔動情. 仲有咩計？

打錯. 點樣😭

講對唔住，講知錯啲咩，講以後都唔會，順手講埋補償＆防範措施。

其實女仔都係想聽嚟啲啫，同返工寫proposal搭個presentation一模一樣。

認真講齊嗮加個誠意，應該冇人會唔原諒掛。除非犯滔天大罪咖啫。